大學 GPA 幾多先叫 OK，有讀過下書？

4.3

4.28？

4.0 係average

first honour啦

3.6啊滿意未

下 全系 100 人得幾個過 3.6 咋喎

咩系咁少人？

電機電子工程系

HKU/CU/UST:2.4
CITY/POLY:3.2

滿意未

同意

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

呢班人先稱得上ok

你係其一

鏗仔既人生經歷真係好撚勵志

我建議鏗哥奮鬥史新增埋HKU果PART

但其實HKU有幾多%人唔過2.4? D GRADE真係爛得咁誇張?

漏左句

唔知你笑乜la

其他同學又多 intern 經驗又有見識，英文仲好流利
呢啲野係 GPA 反映唔到 搵工 GPA 唔係太重要

2.51 grad到咪得囉

Top 10% >3.6
Top 40% >3.0
Top 80% >2.4

入到 U 無再奮鬥 享受 U life 多

要睇U睇系

e/4.5

睇u睇programme

Cuhk

想知 例如返過咩

唔係個個course都係咁

冇GPA

我無溫過書都gpa 4.0 咁爆4只係好正常既事

鯨魚都係魚

3.2

GPA唔緊要
最緊要pound of myself

HKU同UST真係爛到仆街
過到2已經收晒貨

好心呢兩間就學CU咁派GRADE算啦
出到黎做野果陣 D 老細又唔識睇GPA
以為一鳩樣 就咁分高低

on9
過3.6起碼有兩成

上年我GPA得3.6
唔到top 20%續唔到scholarship

4.31

去到東大exchange就夠

樓主用一般人雙倍嘅時間讀書
(一般舊制人3年大學，樓主兩年ive再加4年大學 )
冇一般人人雙倍嘅gpa就收下皮先啦

樓豬gpa幾多？ 出句聲啦

>3.5

應該高過你

準備緊 MTR final in
你估下幾多

有冇我雙倍先？
冇就收皮啦

哦 hr / 呀 sir 睇得起我咪得

你同年嘅人個個講緊做左兩年野搵幾多
你就仲講緊gpa 仲大大聲
知唔知醜?